[
  {
    "titleText": "Un proyecto piloto en Suiza: Refugiados se ayudan entre s\u00ed",
    "category": "Sociedad",
    "subCategory": "Migraci\u00f3n",
    "region_ids": {
      "region:europe:CH": "Suiza"
    },
    "regions": [
      "Suiza"
    ],
    "runningTime": 239,
    "updateTime": "2024-09-12T01:46:49.051Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70156959&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70156959,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70128669_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70128669_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Diversa, cl\u00e1sica, in\u00e9dita: la orquesta Chineke! ",
    "category": "M\u00fasica",
    "subCategory": "Diversidad",
    "region_ids": {
      "region:europe:GB": "Reino Unido"
    },
    "regions": [
      "Reino Unido"
    ],
    "runningTime": 274,
    "updateTime": "2024-09-12T01:18:31.371Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70157062&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70157062,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70128679_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70128679_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Claudia Cabrera: literatura alemana del exilio en M\u00e9xico",
    "category": "Cultura",
    "subCategory": "Literatura",
    "region_ids": {
      "region:cala:MX": "M\u00e9xico"
    },
    "regions": [
      "M\u00e9xico"
    ],
    "runningTime": 470,
    "updateTime": "2024-09-11T21:07:47.689Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70153905&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70153905,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/48752981_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/48752981_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Noticias - \u00daltima hora",
    "category": "Noticias en video",
    "subCategory": null,
    "region_ids": {},
    "regions": [],
    "runningTime": 176,
    "updateTime": "2024-09-11T20:09:29.119Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=18529525&list=FULL_SHOWS_VIDEO:2",
      "type": "video",
      "id": 18529525,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70184810_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70184810_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Reservistas israel\u00edes se niegan a luchar",
    "category": "Noticias en video",
    "subCategory": "Conflictos",
    "region_ids": {
      "region:me:IL": "Israel"
    },
    "regions": [
      "Israel"
    ],
    "runningTime": 292,
    "updateTime": "2024-09-11T19:15:04.574Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70193633&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70193633,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70169435_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70169435_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "\u00bfQu\u00e9 ocurre con los sat\u00e9lites en desuso?",
    "category": "Ciencia",
    "subCategory": "Tecnolog\u00eda",
    "region_ids": {
      "region:global": "Global"
    },
    "regions": [
      "Global"
    ],
    "runningTime": 147,
    "updateTime": "2024-09-11T17:15:44.325Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70155275&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70155275,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/62874248_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/62874248_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "China y la cara oculta de la Luna",
    "category": "Ciencia",
    "subCategory": null,
    "region_ids": {
      "region:asia:CN": "China",
      "region:global": "Global"
    },
    "regions": [
      "China",
      "Global"
    ],
    "runningTime": 288,
    "updateTime": "2024-09-11T16:54:12.587Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70155348&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70155348,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69260970_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69260970_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "La astronom\u00eda maya no pierde vigencia",
    "category": "Ciencia",
    "subCategory": "Historia",
    "region_ids": {
      "region:global": "Global",
      "region:cala": "Am\u00e9rica Latina",
      "region:europe:DE": "Alemania"
    },
    "regions": [
      "Global",
      "Am\u00e9rica Latina",
      "Alemania"
    ],
    "runningTime": 348,
    "updateTime": "2024-09-11T15:52:56.643Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70155236&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70155236,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69620313_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69620313_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "La paradoja de Fermi",
    "category": "Ciencia",
    "subCategory": null,
    "region_ids": {
      "region:global": "Global",
      "region:europe:DE": "Alemania"
    },
    "regions": [
      "Global",
      "Alemania"
    ],
    "runningTime": 457,
    "updateTime": "2024-09-11T15:47:37.52Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70155240&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70155240,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/67632437_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/67632437_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Nova Post: servicio de paqueter\u00eda ucraniano",
    "category": "Econom\u00eda",
    "subCategory": null,
    "region_ids": {
      "region:europe:UA": "Ucrania",
      "region:europe": "Europa"
    },
    "regions": [
      "Ucrania",
      "Europa"
    ],
    "runningTime": 345,
    "updateTime": "2024-09-11T15:17:50.982Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70176725&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70176725,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70155314_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70155314_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "El mundo mira a Trump y Harris",
    "category": "Pol\u00edtica",
    "subCategory": null,
    "region_ids": {
      "region:northamerica:US": "Estados Unidos"
    },
    "regions": [
      "Estados Unidos"
    ],
    "runningTime": 257,
    "updateTime": "2024-09-10T20:41:53.797Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70183469&list=REPORTS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70183469,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69826870_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69826870_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Mallorca protesta contra la masificaci\u00f3n tur\u00edstica",
    "category": "Viajes",
    "subCategory": "Sociedad",
    "region_ids": {
      "region:europe:ES": "Espa\u00f1a"
    },
    "regions": [
      "Espa\u00f1a"
    ],
    "runningTime": 315,
    "updateTime": "2024-09-06T09:52:29.491Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70098485&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70098485,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70082392_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70082392_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Comprometida: La modelo iran\u00ed Farnoush Hamidian",
    "category": "Estilo",
    "subCategory": "Igualdad de derechos",
    "region_ids": {
      "region:me:IR": "Ir\u00e1n"
    },
    "regions": [
      "Ir\u00e1n"
    ],
    "runningTime": 296,
    "updateTime": "2024-09-06T09:52:03.022Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70098483&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70098483,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70082323_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/70082323_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Espa\u00f1a: restricciones de alcohol en Mallorca",
    "category": "Sociedad",
    "subCategory": "Pol\u00edtica",
    "region_ids": {
      "region:europe:ES": "Espa\u00f1a"
    },
    "regions": [
      "Espa\u00f1a"
    ],
    "runningTime": 294,
    "updateTime": "2024-08-27T15:08:31.632Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=70015888&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 70015888,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69953699_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69953699_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Una emprendedora en Singapur ",
    "category": "Econom\u00eda",
    "subCategory": "Panorama",
    "region_ids": {
      "region:asia:SG": "Singapur",
      "region:global": "Global"
    },
    "regions": [
      "Singapur",
      "Global"
    ],
    "runningTime": 335,
    "updateTime": "2024-08-09T14:03:42.808Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69744795&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69744795,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69729927_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69729927_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Los 5 pueblos medievales m\u00e1s sugestivos de Alemania",
    "category": "Cultura",
    "subCategory": "Viajes",
    "region_ids": {
      "region:europe:DE": "Alemania"
    },
    "regions": [
      "Alemania"
    ],
    "runningTime": 270,
    "updateTime": "2024-08-09T12:18:47.035Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69768200&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69768200,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/63259993_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/63259993_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Un d\u00eda en Madrid: \u00bfc\u00f3mo aprovechar la visita? ",
    "category": "Estilo",
    "subCategory": "Viajes",
    "region_ids": {
      "region:europe:ES": "Espa\u00f1a"
    },
    "regions": [
      "Espa\u00f1a"
    ],
    "runningTime": 344,
    "updateTime": "2024-07-26T12:00:03.621Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=68565128&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 68565128,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68522311_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68522311_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "El Palacio de Sanssouci en Potsdam",
    "category": "Viajes",
    "subCategory": "Historia",
    "region_ids": {
      "region:europe:DE": "Alemania"
    },
    "regions": [
      "Alemania"
    ],
    "runningTime": 285,
    "updateTime": "2024-07-26T11:59:38.152Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=68466000&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 68466000,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/67794911_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/67794911_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "\u00bfQu\u00e9 hacer contra el turismo de masas en Tenerife?",
    "category": "Estilo",
    "subCategory": "Viajes",
    "region_ids": {
      "region:europe:ES": "Espa\u00f1a"
    },
    "regions": [
      "Espa\u00f1a"
    ],
    "runningTime": 319,
    "updateTime": "2024-07-26T11:58:17.842Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69559955&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69559955,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69575111_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69575111_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "El Gran Bazar de Estambul",
    "category": "Estilo",
    "subCategory": "Sociedad",
    "region_ids": {
      "region:europe:TR": "Turqu\u00eda"
    },
    "regions": [
      "Turqu\u00eda"
    ],
    "runningTime": 305,
    "updateTime": "2024-07-26T11:57:55.921Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69636303&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69636303,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69634831_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69634831_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Monumentos que no pueden perderse en Par\u00eds",
    "category": "Estilo",
    "subCategory": "Viajes",
    "region_ids": {
      "region:europe:FR": "Francia"
    },
    "regions": [
      "Francia"
    ],
    "runningTime": 309,
    "updateTime": "2024-07-26T11:57:22.904Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69715291&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69715291,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/64391868_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/64391868_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Solo entre mujeres: el nadador sincronizado Frithjof Seidel",
    "category": "Estilo",
    "subCategory": "Deportes",
    "region_ids": {
      "region:europe:DE": "Alemania"
    },
    "regions": [
      "Alemania"
    ],
    "runningTime": 289,
    "updateTime": "2024-07-26T11:57:11.571Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69715284&list=PANORAMA_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69715284,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69642004_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69642004_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Ruth Weiss, testigo de un siglo",
    "category": "Cultura",
    "subCategory": "Sociedad",
    "region_ids": {
      "region:africa:ZA": "Sud\u00e1frica",
      "region:europe:DE": "Alemania"
    },
    "regions": [
      "Sud\u00e1frica",
      "Alemania"
    ],
    "runningTime": 546,
    "updateTime": "2024-07-17T06:57:29.791Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69503449&list=DW_RECOMMENDS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69503449,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69498011_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69498011_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Matem\u00e1ticas para ciegos - Educaci\u00f3n accesible",
    "category": "Ciencia",
    "subCategory": null,
    "region_ids": {
      "region:global": "Global"
    },
    "regions": [
      "Global"
    ],
    "runningTime": 152,
    "updateTime": "2024-07-14T21:03:00Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69619081&list=DW_RECOMMENDS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69619081,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69568932_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69568932_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "India: Reparar en vez de botar",
    "category": "Tecnolog\u00eda",
    "subCategory": "Naturaleza y medio ambiente",
    "region_ids": {
      "region:asia:IN": "India"
    },
    "regions": [
      "India"
    ],
    "runningTime": 535,
    "updateTime": "2024-06-28T13:26:26.079Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=69439193&list=DW_RECOMMENDS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 69439193,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69149810_6.jpg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/69149810_7.jpg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Agroindustria 2030",
    "category": "Naturaleza y medio ambiente",
    "subCategory": "Comercio",
    "region_ids": {
      "region:europe": "Europa",
      "region:global": "Global"
    },
    "regions": [
      "Europa",
      "Global"
    ],
    "runningTime": 367,
    "updateTime": "2024-04-25T13:31:17.383Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=68906466&list=DW_RECOMMENDS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 68906466,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68892194_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68892194_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Pakist\u00e1n: una joven boxeadora lucha contra la pobreza",
    "category": "Sociedad",
    "subCategory": "Cat\u00e1strofes",
    "region_ids": {
      "region:asia:PK": "Pakist\u00e1n"
    },
    "regions": [
      "Pakist\u00e1n"
    ],
    "runningTime": 398,
    "updateTime": "2024-04-25T13:21:44.506Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=68872118&list=DW_RECOMMENDS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 68872118,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68850866_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68850866_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  },
  {
    "titleText": "Huir de Rusia a Espa\u00f1a",
    "category": "Sociedad",
    "subCategory": "Pol\u00edtica",
    "region_ids": {
      "region:europe:RU": "Federaci\u00f3n Rusa",
      "region:europe:ES": "Espa\u00f1a"
    },
    "regions": [
      "Federaci\u00f3n Rusa",
      "Espa\u00f1a"
    ],
    "runningTime": 309,
    "updateTime": "2024-04-18T00:30:00Z",
    "onClick": {
      "targetAppId": "com.dw.app.dwforsmarttv",
      "contentId": "v=68857682&list=DW_RECOMMENDS_VIDEO:1",
      "type": "video",
      "id": 68857682,
      "launchParam": null
    },
    "providerLogo": {
      "url": "https://dwapps.de/feed/dw_white_800.png",
      "width": 800,
      "height": 800,
      "bgColor": ""
    },
    "image": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68796278_6.jpeg",
      "width": 940,
      "height": 529,
      "bgColor": ""
    },
    "image4k": {
      "url": "https://static.dw.com/image/68796278_7.jpeg",
      "width": 3997,
      "height": 2250,
      "bgColor": ""
    },
    "language": "es"
  }
]